Be careful. Apple send your browsing data to Tencent

you may disable the below setting to save yrself

Push

CLS

seriously fuck Apple. how come do that kind of things. Betraying end users's privacy

Apple is stupid, they also protecting thieves
if they don't improve eariler, i will consider they turn red and turn to their Korean competitor

Apple is no more apple legend since the dead of Steve Job. So pity

No Warning for phishing site, Like the picture above if you disable, it is not safe. Leave it on

Use chrome

China is watching you

chrome is also info leaking, firefox is better

Yeah, another firm sucking China’s cock (¥).

partially due to money, partially due to pressure of 0.5
good team of ppl to suppress everywhere by fake public opinion, to the democracy society and someone who don't understand the chinese society
therefore they dont like to be uncover the china problem.
I think its karma, they don't want others to know the truth and they effort so much to cover up, but at the end they also don't understand the others.
coz they never sync with the world.

If that's the case, then people abroad are not safe either. My friends from different parts of the world, please pressurise APPLE into acting against such a leakage of personal data.
IT CONCERNS YOU!!!

Fuck Apple. Tim Cook, go to HK and get beaten by the police. Then tell us if your opinion on HKmap changes.

我fact check 咗Apple send data 去騰信個問題但係P 牌推唔到post。 可唔可以幫我推？

[我已自行FC, 附證據] 關於Apple send browsing data 個問題

ok

Apple is a known hypocrite supporting communist and fascist regimes overseas